EVA劇場版應該點樣睇

小弟啱啱睇曬tv版26集
之後應該睇舊劇場版定係新劇場版?
同埋舊劇場版係咪有重製版 有邊一集係唔洗再睇多次？
Thx

睇舊劇場
新劇場等10年後先睇

新劇場版第四集唔洗睇
等你個孫睇

24集>air>真心為你

或者都未有齊呢

唔洗睇death true版?

用眼睇

睇EOE

新劇垃圾可不睇

總集編唔睇都得

恭喜你挨過最尾兩集TV版

唔撚睇

反而最尾呢兩集幾好睇幾鐘意佢心理描寫嗰度

唔好扮看得明

有上網做曬功課先睇

真
第4部依家先開始話整
屌佢老尾

新劇場版好睇d個人覺得
但q你都睇到唔知咩事

睇橙汁

我睇咗十幾次先明

初中睇表示完全唔明

咁你要睇 End of Evangelion
佢正正係ＴＶ版25,26 集拍返晒D畫面出o黎版本

就係初中嗰陣睇唔明而家重睇

係

我淨係知單眼asuka 好撚正

rei>>>asuka

真嗣老母不了

美里

其實呢套野好難明
如果劇場版會唔會好血腥

每睇一次又多啲得著

算好，起碼開始話整
之前連話都無話

其實1-26 + 舊劇場咪算..
reboot 根本就係要玩爛為止

數漏咗，仲有套人類補姦計劃

果兩集簡直係煎熬
完全唔會想去重睇

錢囉
Reboot 改下設定又一堆周邊

新劇場版其實都唔差，只不過真係拖太耐。
睇完第二集等咁耐先第三集，第二集去到邊都唔記得，仲要第三集一下就跳去衝擊後，睇嗰陣完全唔知乜事。

坐等Netflix

講左好多年

人到中年先明點解加持會唔要asuka要美里

以前𡃁仔唔明

齊人影張相扮開始做就算。。。

舊劇場版睇到想嘔

新劇場版先至唔知up乜春
完全同之前係冇linkage

合埋眼 唔好睇

唔駛睇

你睇完拿?

之前睇咗新劇場 睇咗陣就熄咗
未睇舊

新劇場版3.0已中伏

明唔明一樣伏

日本映院放出黎, 2020年7月26日上畫